其實點解現今大陸咁多年青人都咁唔知醜認為自己中國人智商同思考能力都比歐美鬼佬同日本人優秀？

睇完呢段支那飛機片有感

除左段片，底下班小粉紅留言先精彩
一個一個都覺得中國人係地球最優秀民族，香港台灣人係大腦退化左的猴子，歐美白皮豬，日本奴僕
其實唔止呢段片，上到去大陸啲forum都見唔少後生的小粉紅明顯係真係打從心底睇唔起歐美洋人

究竟佢地受左咩教育

井底之蛙

因為黑人拉低平均智商

就單純夜郎自大

佢地好鍾意口講中國幾好幾好, 但又移民, 好撚痴線澳洲見唔少

因為奧數好多支那人攞奬

但又唔睇下自己出唔出到數學家

唔想睇片 介唔介意總結下講咗啲咩

兩年前喺澳洲真係見到有幾個大約19歲~20歲的支那後生仔當街屌鳩澳洲鬼佬愚蠢同無獨立思考能力，我心諗班小粉紅幾時變得咁自大

話香港同台灣人缺乏邏輯同獨立思考能力，盲目追求西方所謂包裝好的普世價值

洗腦真係好撚恐怖所以我成日話要改變中國, 一定要殺哂佢呢一代人

其實好多人係真心擁護共產黨
唔少出得去嘅都係受益嘅一群
民主人權於佢哋係冇意義
除非燒到自己

對領土果種執迷係最難理解
明明都知人地對你冇好感
非要人地做要你同胞

繼續俾美國破除共產黨迷思

如果你真心問佢哋鍾意共產中國啲咩,佢哋會答唔出.

唔係咩叫洗腦

其實佢地點諗又有乜所謂
俾人低估係好事黎 而且我地都唔應該輕敵
即係當我地笑緊鳩果班小粉紅之時
勁果批已經滲入緊世界各地重要機構

最恐怖係當你聽到你個prof肺炎lockdown前講嘅野
同譚德塞 外交部 中國留學生 一樣嘅時候
當佢竟然首先擔心中國人俾人污名化嘅時候
先係至撚不安

義和拳係咁上下

到最後啲女咪又係爭住食洋腸

仲有黑腸

真
留意班小粉紅言論，佢地真係對＂收復台灣＂有一種強烈執著係寧願無飯食都要得到台灣果種心態

不過咁，大多數小粉紅又真係敢當面罵歐美鬼佬
假如香港人台灣人或者日本人，面對班鬼佬唔多唔少都會私私縮縮

支那勁果批真係直頭滲入世界各機構管理層勞役班低層鬼佬／日本人唔怪得呢一代年青小粉紅會特別咁吋嘴

有飯食有衫著

講到中國以外都無飯食無衫著咁

郁下就搵非洲同印度比

其實好難
小粉紅太多